(電腦盲老師求救)用imovie整唔整到呢D效果

佢d effect好靚，感覺技術含量唔係非常高，希望學得到。
感謝幫忙~~~~

感覺技術含量唔係非常高

其實唔難

youtube有冇教架？
可唔可以話我知啊？應該查咩keyword

落keyframe
每個keyframe set
不過，首先你要有相關嘅grapgic 素材

發夢啦

如果你有去youtube 睇過下aftereffect tutorial 你就知呢d 係幼稚園級數

aftereffect tutorial

如果你有睇清楚個標題你就知自己閱讀理解係幼稚園級數

太好啦 我睇得明d tutorial啊
你講得岩，明左個方法之後，更加需要既係適合又好睇既素材
多謝你呀巴打

部電腦唔hang機先算啦

電腦盲決戰幼稚園，OK呀 哈哈哈
AE tutorial 成千上萬，多謝巴打提我search keyframe令我一搵就搵到要既資料
下次再來我會挑戰難d既野啦

咁嚴重
咁我落少幾個keyframe
老老豆豆，ipad低成本製作